你要親身阻止人去開會，先有機會阻止到立法架嗎，塞唔塞係次序問題

佢依家硬推呀，佢點都要開左會先呀，條例過左塞緊既你下一步係點？
要塞都塞相反方向，同唔好塞地面住，時機到再升級塞撚晒邊度我話知你

推

塞唔塞都要遊擊，唔同方向唔同站，但一定唔係去立會方向

塞地鐵唔洗人多架，但岀去現身阻止開會先係首選呀，抗爭係會流血，從來都要夠人正面交峰

點解要去政總唔係因為要佔領標誌性地點，係阻人開會呀